理工手足 打死唔好出嚟 警察個局嚟 因為

我朋友就係尋日係poly醫護 剛保釋 被控 暴動！

真係唔好走！

唔好信果兩條撚樣呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好撚信呀屌

唔好信呢班人呀！推

push

唔好信任何人

唔好信 唔好信 唔好信
千祈唔好信佢地
手足黎緊啦！！！

唔好信

入面既學生同手足同我聽住你地冇錯！千奇唔好出嚟自首！
班狗告你唔入先係咁吹風叫你地出嚟投降自首
你一出嚟等於你認左罪，佢唔使諗證據去告你即坐得
但係如果佢係攻入去嘅話，就等於佢亂拉，仲要搵證明，好大機會告唔入
你本身係理大學生，你就更加唔使驚，因為你只係怕危險所以唔夠膽離開校園。
如果你係中學生或者外來人士都唔使驚，大學本身就可以容許公眾人士進入，你哋可以係同屋企人嘈交離家出走，純粹搵一個地方休息同埋讀書溫習，點知你班黑警無啦啦包圍搞到我哋走唔到。
不投降不自首
唔好聽班垃圾校長同社工既說話！
係入面好好休息住先 我地一定會救你地

唔該大家唔好係公海講邊度要人、邊度救人、邊度有路，要靜雞雞咁贏同救人，每次po完上嚟啲狗都封路，我唔該大家出少句聲當幫忙。

Push